習近平南下｜多次咳嗽飲水打斷講話 健康情況令人關注

在深圳特區成立40周年的紀念大會上，習近平龍體備受關注。不知是否秋天乾燥的關係，習在主席台上發表講話時，不僅講話速度較平時緩慢，還多次咳嗽和飲水，觀眾隔住個mon都聽到很大聲，直播鏡頭亦迴避飲水鏡頭，其健康情況令人關注！

今日大會原在早上10點開幕，但不知原因押後至10點半。習近平在11點02分開始講話，11點52分講話完結。習在講話前半段，讀稿速度已顯緩慢，後半段更頻頻停頓喝水，甚至多次咳嗽。雖然每當習停下的時候，央視直播鏡頭都轉向台下嘉賓，但仍然可清晰聽到習的咳嗽和拿杯的聲音。

無事既

林鄭

係咪蕭生祝大大身體健康

祝福甴主席早日康復

驚閪咩
北京有成間醫院專mon中共高層
仲要一個一條team

一定係777

偉大的主席一定能長壽

祝身體健康

武肺

去過青島？

主席為左整疫苗係咪親身試毒

冇事

一眾連登仔祝願習總身體健康

快d死

燈神未出黎

馬英狗睇手錶

冇事嘅，冇事嘅

點會有事呀，咁生猛

唔喺講笑真係祝福過一次仲拍埋片

肺炎後遺症？

林鄭去過交響樂團

中央電視台唔cut晒聲，洩露國家機密，違反國安法

定想學侵侵咁中招然後話比大家知冇事?

明明清左零點解會奶野？
習聖上係咪偷偷地出國玩

大陸0確診, 習種點會有事

肺炎

唔好推

自己整出黎既自己點會冇解藥

go WEST last night then get a cough.....

一定無事！！！

比連登仔"祝福"過既，多數無事

驚閪咩
實無事
唔撚洗燈都無事

梗係成村人冇事啦

聖上一定平安點會有事

老實講, 一條友鬥成個國家, 幾撚神都難頂啦, 仲要60幾歲

習講話群組

賴9林鄭 拖隻死臭閪去斬頭

比狗含完

習大大有心有力 你唔好亂噏呀

送上 蕭生的祝福 比 中國領導人

可能佢幫林鄭含呢

不要，

有總加速師 不斷 加速到光速 香港才有救

唔會有事㗎唔會有事㗎唔會有事㗎

Its just the flu

雜總

全党死清光

新聞用習近平「龍體」屌

即刻諗起喪屍片情節

首先咳嗽
跟住眼球變紅
之後昏迷抽搐
撕咬在傍人士

仲要中國咁多人幫手做人體實驗

天氣干燥
有兩聲咳好正常
沒事兒沒事兒

I can't Breathe ..

擔心有人係北京作反

長命百歲

欺敵，一定係欺敵

佢地班膠官個個特權上完去番黎唔洗isolate

It’s a hoax, Just a flu

北韓金仔一日未解封
證明大陸仲有武肺

荊軻刺秦皇？

柒婆害主又一例…

尋晚同柒婆傾心事傾夜咗啫

同病毒傾好左

唔咳先有病
咳先係健康

今年係1984年

吾皇一定萬壽無疆，鴻福齊天，壽比南山

：計画通，光復香港，時代革命

係咪林鄭傳染

ban

實冇事啦！

害人終害己
死習總整病毒

今上
唔好有事呀
要靠今上帶領共產黨㗎
唔可以走江胡路線

(唔係唔會收皮)

麵麵幾時祝福下主席

林鄭惹佢咁計犯咩法？

青島又係輸入個案
唔計

中國特色宗教話
維尼會死後三天復活
根本唔驚中武肺

趁地淋啦

佢唔同其他國家，就算中咗招都唔會宣布架啦，仲要扮冇事四圍見啲地方官

手足

屌就算吹到就死，次撚次都係無事架啦。
金仔咪又又係咁撚樣

弒君法

中國0確診點會有事

回力標

一定無事好健康

嫖(男)妓

召喚麵神

蕭生火力全開

你唔比習大大奶完柒婆反

快d快d

連燈仔：普通傷風感冒咋

如果個更要佢死，幾大隊醫療團隊都救唔翻

最緊要人有事囉

真希望中國人都能接受總書記級治療

到時成個肺換左佢咪得囉
人體器官話有就有

嘩乜開大會都唔笠返個口罩

馬總統看手錶.jpg

最緊要

JM9

bam

替身嚟啫，嚇我唔到嘅

林鄭手足賣身播毒

冇都扮有啦，trump trump都奶左嘢，佢自己中埋起碼有同情分，反正隻毒根本就冇料到
跟住啲韭菜又會懶感動，仲唔係大贏家？

報告主席，從香港特區上訪的奴才兩日前與感染者同場

又冇普京咁壯 死肥撚

主席一定要長命百歲

其實係咪大陸大多數人都中曬肺炎

祝習近平總書記身體安康
領導國家

點會有事= =

希望燒生可以祝願刁主席身體健康

冇事啦 佢咁強壯

扮工姐

暗黃

唔怕習總一定沒事儿

好似d人俾人綁架控制住出鏡，然後要用盡d奇怪身體語言同其他人求救咁

林鄭啲武肺

點解tvb唔大大聲講
「冇戴口罩既國家主席習近平」

武漢肺炎正執法

我估佢係想做新聞比西方傳媒睇

連仔唔好諗咁多

會即刻搵蟻民換肺換血續命架啦
邊有咁易死

天氣乾燥姐， 無事既

快撚啲死咗佢

我發誓唔會再比人攞支槍指住我個頭PG

林鄭究竟係敵定友

佢啲頭髮好撚多，多過唔少後生仔

氣炸師

肯定係美軍放病毒
肺炎侵

屌 信政府啦 驚閪!!!!!!!

呀侵都無事啦

有邊個放火會燒親自己

Deepfake?

當今聖上呀嘛⋯⋯

敵基督？！

好嘢中肺炎

播侵侵就成日捉佢有冇戴口罩

林鄭先係真手足忍辱負重咁耐
鬥黃嘅連登仔真係輸晒

唔戴口罩抵啦

帽事既~~~
最多叫侵侵借幾粒佢食下囉~~

今日先話完金正恩巡視既時候冇戴口罩

啱啱同習近平打完車輪

小事啦， 強國一早有疫苗

衫窮毒現

燒山成日話好尊敬金上

身體健康, 長命百歲

千祈唔好有事呀
支國加速要靠你架

同林奠做得大多次數啫

我都咳咳地

有痰je, 不嬲係咁

一定扑左

相信黨主席

係咪叫外國雞中招

我都覺
可能係佢個閪有毒

唔通想學trump

oh ya，帽事既

政敵就在醫院落手

雜大大要身體健康

諗起呢個